詹培忠前議員：如香港已經獨立，我會較任何人也前進的走在前面，因得到市民或國民的支持，便有權執政

第2257頁

邊有2257頁

望下內文右上角同左上角。